[明珠台］戰狼300

eva green

zack snyder d畫面真係好靚

Cersei

第二集唔係佢拍

斯巴達

shame!

Cut左好撚多，開頭大戰既都無好多畫面

第二集唔係以斯巴達為主角

唔知扑野會cut淨幾多秒

係woo，但個feel仲幾似

一上水多左咁多金器

以前為第一集

美國成日拍戲陰d陰d屌9民主

第一集個斯巴達國王好霸氣，
呢集個雅典佬好冷靜feel, 無咁大隻

Eva green

呢套係講第一集之前定之後

雅典都叫民主真係 得公民有權，奴隸是狗

之後

應該無扑野睇

18銅人

啲比例

覺得冇第一集咁好睇

pink lin

林肯之前美國都係

海戰好搞笑， 比人射重企定定

正

𠝹頭嗰下仲唔係cut咗？

又好似係之前

香港都係
林肯年代只係解放奴隸 黑人未正式有公民權

一開始有播 斯巴達國王死左

好想睇返第一集

之前同之後都有 補完返第一集個背景

係之後呀，
歷史上係上集係溫泉關之戰由300斯巴達壯士對波斯大軍只為拖延時間令雅典準備打海戰
同埋頭先都見到上集個女主角今集做寡婦

依家講緊之前
波斯死個國王係第1集波斯王老豆
頭先條女話sparda個國王 (第1集) 去搵神諭

唔怪得之
我見佢講300人未打完

之前定之後

一定唔會有eva green linlin睇啦

lm

Eva Green真係好撚柒正 個樣淫撚到

5:24真係正撚到痴線

你見到希臘國王仲有條疤

好大隻

Wiki

300 Rise of an Empire is a 2014 American epic historical fantasy war film directed by Noam Murro. It is a follow-up to the 2006 film 300, taking place before, during and after the main events of that film and based on the Battle of Artemisium and the Battle of Salamis.[7]

沉晒

eva死剩把口

希臘人打仗唔著甲

呢啲先係領袖
衰左就賴下屬

希臘人打海戰唔帶弓 用船撞沉人 仲以為捱到上敵船斬鳩人

著甲=笨重

this

難為d將軍

唔知佢地拍果陣係咪好凍

著甲都係一死箭嘅
建議全裸上陣

呢啲戲應該全室內blue screen拍再後製

希臘人有腦

其實圍曬D船係個陜谷用長矛咪搞掂

女人打仗
冇腦

This is Sparta!

放火都得

火燒連環船咪得囉 係咪冇弓箭

佔緊上風做乜要去見佢

就扑野

Eva Green

第一集個景，音樂同拍攝手法好唯美
好有特色
但去到第二集變返普通商業電影

應該1秒扑完

係 唔知係咪睇得火燒連環船多

一定CUT

個女首領好正

比人斬jj

改做大米穿窿

除衫啦

扑到好似隻揪咁
不過後入個下

睇pink lin

扑喇扑喇

搖撚準備

J緊

可以準備著番褲

著返褲

隻揪喇

Cut咗

Cut左喇diu

linlin

有冇原版

比人呃蝦條

Tvb點會比你地睇

趙完鬆

究竟係扑野定打架

搞到一半點完事，唔上唔落
返去搵兄弟解決🤤

有幾多人即刻重溫原版

屌 嬲

主角有冇射到

Eva Green真係正到

點都無

可能射左啦

TVB好唔尊重套電影

快槍手

原來有箭

早洩
唔怪得話佢廢物

套野鳩左勁多

火燒連環船

悶

炸死晒

Eva green射箭畫面好靚

都okla，比起尋日我已經心足

eva green套The dreamers先正

直接睇佢裸照啦

我睇緊哈利波特？

Mrs Peregrine

呢套D線散到唔好睇

好耐無見呢個gif

連登開左台之後好似冇人用以前D改圖
張吾系甘牙好耐冇見

個王后on9
明明佢唔團結先搞到犧牲
而家佢瀨返人因為幫你團結，所以先犧牲
同港女一樣
你錯=你錯
我錯=都係你錯

lin登已經被5p攻佔

次次睇都笑

Jed

得返六隻船

得番6架船

粉飽

Eva Green好撚正呀!!!

點打

船上面有騎兵

海戰騎馬

突然又冇左
召喚獸黎？

都打得幾好睇既
不過tvb好波woo，次次cut既位都咁好

打到最後雅典人終於有箭黎打海戰

cut佢老母

2003年果套打真軍？

神王心諗，一早叫你咪架la

打得好有愛

第一集個feel 同畫面都正好多

硬係覺得個故事未講完會有第三集 但咁多年都冇消息